「大交合」個名點黎？

如題

利申 google 完 唔明

万刀甲

万刀甲
同理

個「天」字無左個頂邊「大」我明
不過「文」到「交」，「台」到「合」呢？

建議樓主驗下個腦

支那狗點會理解到香港文化

我認我廢
真心唔明 先開post問